雖然就黎補選，但admin洗唔洗望吓時事台

明白就到選舉兩邊有人拉票
但好多係互屌既post應唔應搬走佢？
定係哩兩日可以唔上時事台？

屌又唔記得